If you have coronavirus...

在港鬼佬都好撚絕望

點解唔封關呀

Why people are being obsessed with being famous